點解今日要為香港人而驕傲

成百萬人出咗黎，乜都爭取唔到，對住個遊行人數打飛機有用? 定係覺得遊行遊到咁與別不同和理非好撚有質素?

睇到ig啲飛機文

一見到販民狗搞都知咩事啦
番工啦香港人
成班突然覺醒撚

成班都冇撚腦我諗咁乖咁聽話既綿羊遊行應該全世界得香港會係咁

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

三毛依家就係要瘋狂鼓吹失敗主義

因為捍衛緊香港核心價值

要救翻香港呀，為呢個即將死去嘅地方付出個少少力量，托呀

屌你個閪 係咪要坐撚哂監 先叫驕傲

咪戇鳩講埋呢啲野感動自己啦， 一切結果論。你今舖逼唔到個政府徹走嘅話，你付出幾多力量嚟都冇用。